---
title: Tier Match 會籍匹配，米高梅黃金會員（MGM Gold）→ 凱悅冒險家（Hyatt Explorist）
description: '飯店會籍匹配|飯店 Match|MGM Match|米高梅 Match|MGM Hyatt Match|米高梅 凱悅 Match|米高梅黃金 到 凱悅|會籍 Match'
date: 2021-12-10
tag: [Hotel, MGM, Hyatt, Tier Match]
category: Travel
---
飯店會籍匹配流程：
::: tip
Wyndham Diamond → Caesars Diamond → MGM Gold → [Hyatt Explorist]()
:::

上篇 [Tier Match 會籍匹配，凱薩鑽石會員（Caesars Diamond）→ 米高梅黃金會員（MGM Gold）](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Tier-Match-Wyndham-To-Caesars.html) 提到了如何從凱薩的鑽石會員來取得 MGM 黃金會員 <br />

這篇接著說，如何用 MGM 的黃金會員匹配到 Hyatt Explorist


## 凱悅冒險家（Hyatt Explorist）好處
凱悅會員共分為 4 個等級：<br />
```會員（Member）→ 發現者（Discoverist）→ 冒險家（Explorist）→ 環球客（Globalist）```

而這次透過 MGM 黃金會員可以匹配到的凱悅冒險家，在凱悅來說已經相當不錯

雖然僅有房間升等（不包含套房）以及延遲退房（14:00）這 2 個福利，且並沒有免費早餐福利（只有環球客才有），但因凱悅的飯店都較不錯的關係，若有機會升等房間的話，整體入住體驗會差很多


## 如何匹配凱悅冒險家（Hyatt Explorist）
由於米高梅（MGM）與凱悅（Hyatt）有雙向的合作關係，因此這二家飯店集團的會員都是可以互相匹配的 <br />

MGM Gold 可以匹配到 Hyatt Explorist，反之亦然

1. 到 [MGM Resorts 官網](https://www.mgmresorts.com/en/mlife-rewards-program/preferred-partners/hyatt-hotels.html)，並登入後，即可在下方看到 ```Click Here to Opt in```

![MGM Gold to Hyatt Explorist](../images/140-01.png)

---
2. 之後畫面就會跳轉到登入頁，我選擇 email 登入
![MGM Gold to Hyatt Explorist](../images/140-02.png)

---
3. 之後到信箱看到主旨為：Sign in to Your World of Hyatt Account 的信，點擊登入，如下圖：
![MGM Gold to Hyatt Explorist](../images/140-03.png)

---
4. 最後再登入 Hyatt App 或官網就可以看到自己的凱悅會籍已經被升級成冒險家囉
![MGM Gold to Hyatt Explorist](../images/140-04.png)

## 凱悅冒險家（Hyatt Explorist）→ MGM Gold

而若你是 Hyatt Explorist 或是 Globalist 的話，一樣可透過凱悅＆ MGM 的合作計畫來取得 MGM 的會員
步驟如下：
1. 到[Haytt 的 MGM Resorts International 頁面](https://world.hyatt.com/content/gp/en/rewards/other-partnerships.html)，並登入後，點擊 M life Rewards tier match 下面的 Learn More

![Hyatt Explorist to MGM Gold](../images/140-05.png)

---
2. 點擊 Learn More 後，畫面會跳轉到 M Life Rewards Tier Match 的頁面，點擊 OPT IN
[Hyatt Explorist to MGM Gold](https://world.hyatt.com/content/gp/en/rewards/other-partnerships/tier-match.html)

![Hyatt Explorist to MGM Gold](../images/140-06.png)

---
3. 點擊 OPT IN 後，畫面會來到 MGM 的 M life Rewards Sign In 登入畫面，登入後即可看到自己的 MGM 會籍已變成黃金了


## 後記
會籍匹配系列文到這篇，一路從溫德姆（Wyndham Diamond） → 凱薩（Caesars Diamond）→ 米高梅（MGM Gold）→ 凱悅（Hyatt Explorist）<br />

而其實這個過程也不是單向的，我們一樣能從 Hyatt Explorist/Globalist 來反向匹配 <br />

凱悅（Hyatt Explorist / Globalist）→ 米高梅（MGM Gold）→ 凱薩（Caesars Diamond）<br />

若是從 Hyatt 匹配到凱薩鑽石的話，一樣可以參考這篇 [凱薩鑽石會員（Caesars Diamond）@ 大西洋城（Atlantic City）免費吃喝玩樂](https://ycjhuo.gitlab.io/blogs/Tier-Match-Caesars-Diamond-Atlantic.html)，來好好使用凱薩鑽石所具備的福利
